熱門韓劇《驅魔麵館》結局收視率大幅回升，官宣確定製作第二季！

網友：「一定要是原班人馬啊！！！」

OCN 熱門韓劇《驅魔麵館》（驚奇的傳聞）終於在昨晚迎來第16集大結局，除了收視率大幅回升完美收官，官方更正式宣布確定會製作第二季。

《驅魔麵館》從第一集AGB全國收視率2.702%，一路飆升至第12集10.581%，最後一集在有線台、IPTV、衛星綜合的收費平台收視率中，以平均11%、最高11.9%，刷新了自身最高收視率，創下了OCN歷代最高收視率，寫下全新歷史。

而就在今天早上，相關人士透露：「官方確定會製作第二季，但拍攝日程和編製時間等具體事項都還沒有確定，主演劉俊相、趙炳圭、金世正、廉惠蘭是否加入也正在協調中。」

追完《驅魔麵館》後，大家是否期待第二季的到來呢？

好

what the hell!

岩岩睇緊大結局

都唔知做乜

oh my god

讀緊記憶

無天竺鼠車車？

惡鬼啊臣同癲婆最正 但第二季應該無份了

痴線附身仲好睇過佢

其實好睇咩 成套嘢都好中二咁
睇咗兩集棄咗

驅魔麵館 , sweet home, 今際之國

2020年被人吹捧得最勁既三套劇

爛尾仲想拍